機場紅隧中環通通都唔係春袋

真正春袋只有一個
就係中美貿易戰個Deal

香港人係時候要認清
我地真正既對家根本唔係特區政府或者警隊
佢地只係共產黨既扯線公仔
五大訴求可唔可以得到
係阿平仔一念之差
而你要知道佢care啲乜

好坦白講
呢條友係顛鳩黎
就算全香港陷入一片火海
都係唔會讓步架
但依家佢care個 trade deal
因為trade deal平仔唔敢出兵

面對大你咁多既大國
你唯一勝算只有另一個大國
而依家人類最強國家係企我地呢邊
只要香港人仍然堅持普世價值美國係唔會比我地衰

所以我地要做有針對性既野
做多啲可以令國際社會同情既野
香港人，搵食姐
阻人搵食真係百害而無一利

我無野講

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

搞鳩貿易戰

貿易戰就搞唔得鳩
不過依家匪國有求於美國
我地要多d please美國
要睇埋美國既民意

推

從來bargain都係講威脅性
都話 硬砌唔贏 就要有籌碼
雜平點會淆你 香港移為平地 又關佢撚事
北京移平佢就淆你

tui

原本香港人係要放自己做籌碼
姐係攬炒
if we burn u burn with us
而其實共產黨係唔care你burn唔burn
佢仲相信u burn burn唔到佢
但今次我地同貿易戰掛咗勾
係歷史性機遇
只要我地唔會失去美國同情
中美國力此起彼落
有呢個大佬照總有一日可以得到五大訴求。

我buy

好坦白講
呢條友係顛鳩黎
就算全香港陷入一片火海
都係唔會讓步架

呢句真係so true
睇左咁多個月 好明顯佢香港變成點都dun fking care

Agger
老老實實中共根本唔驚你黎明行動
睇佢咁多日都唔急住開條紅隧就知
呢期攬炒緊個堆旅遊零售酒店業根本唔係中共春袋
之前好多巴打都講過中共資金係經香港進出
因為香港係離岸人民幣結算中心 中共要集資籌錢要外匯就一定經香港中資金融機構
所以要同中共攬炒就一定係搞左支銀先
我夠膽講你癱瘓到支銀中環總行一日好過你搞一個月黎明行動

太樂觀

美國6成民意係香港獨立

唔好天真啦，美國佬咁錫身。人權法呢d濕濕碎可以攞光環既野就梗系做，唔通會幫你打仗咩。就算會打仗，香港都只係一個因素，而最終依歸係美國國家利益。